姦多獲ruby

負皮係咪唔抵得牙